白衫有曬鐵通，準備緊做野

流意，朋友whatsapp 收到
唔知來源出處/ 確實拍攝時間，自行決定是否可信

前線唔會有人得閒禁電話